3台下月中到期, 請CSL報價

如題 最好21Mbps plan Thanks

以上offer全部唔岩
仲有冇其他offer?